試想在機場的其他公安如果偷偷殺咗呢個撲街會dim？

試想在機場的其他公安如果偷偷殺咗呢個撲街會dim？
試想在機場的其他公安如果偷偷殺咗呢個撲街會dim？
試想在機場的其他公安如果偷偷殺咗呢個撲街會dim？
試想在機場的其他公安如果偷偷殺咗呢個撲街會dim？
試想在機場的其他公安如果偷偷殺咗呢個撲街會dim？
試想在機場的其他公安如果偷偷殺咗呢個撲街會dim？
試想在機場的其他公安如果偷偷殺咗呢個撲街會dim？
試想在機場的其他公安如果偷偷殺咗呢個撲街會dim？

一個低級公安放過佢！

push 拿走手機後放人！

push， 拿走證據放佢！

good，其實走咗好點，擔心有意外。